有警員在太古站將示威者推落扶手電梯

多名防暴警察及速龍小隊在港鐵太古站C出口的扶手電梯，追捕示威者，期間有防暴警察用警棍向示威者頭部狂打，亦有警員用手捉著示威者，由扶手電梯頂部將示威者推落電梯底部。

據了解，事發在晚上的11時許，有示威者嘗試堵塞康山道期間，大批防暴警察趕到，向太古站發放催淚彈，之後突然衝入港鐵站內，有示威者被制服在地上，雙手被綁上帶走，有人頭部受傷，當中包括長者。

有防暴警察查問在港鐵站出口帶口罩的年長女子，期間有市民不斷向警察指罵。

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗